有冇人記得m記好耐之前出過隻芝士味shake shake薯條

同親fd講好似冇人記得有出過 搞到我懷疑係咪記憶錯左但我都幾肯定係出過記得好好味應該6，7年前左右 細個果陣一直等緊佢出返

記錯左應該13，14年前

有印象喺9年前食過記得芝士味好好食

shark shark就有

以前食過

真果陣行入m記幾乎全部人都係食緊呢隻粉

果陣好似係容祖兒賣廣告

呢個我就真係冇印象

冇 邊似得你咁老

關老咩事

咁耐嘅產物都攞返出嚟 仲唔係老

利申 10後

1910?

13 14年前你精蟲都未係

秒

樓主又柒

咪走入黎丟架